# 编译系统头文件
## command
```shell
# now I use g++-11 instead of g++
g++ -fmodules-ts -std=c++20 -x c++-system-header concepts
g++ -fmodules-ts -std=c++20 -x c++-system-header limits
g++ -fmodules-ts -std=c++20 -x c++-system-header iostream
```

# 编写模块

# 其他问题
## 指定编译好的模块路径

目前还不知道gcc编译器如何指定编译好的module路径，默认是在当前目录